【正視聽】立即停止相屌

中大事件
手足之間溝通上出現問題
唔緊要
唔好再因為呢件事傷和氣
大家都係自己人
大家都係兄弟、姊妹
唔好唔記得我地嘅目標
唔好唔記得我地約左煲底相見
再互屌只會對唔住我地被捕嘅手足
再互屌只會對唔住我地死去嘅兄弟、姊妹
攰嘅你
思緒不清嘅你
請盡快休息
再番黎一齊戰鬥

任雨打 任風吹 與你共進退！！

仆街
標題都打錯字
係唔好互屌

香港運動結束

不分化 不割席
兄弟爬山 各有各做
提防分化撚

完

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

對準經濟，政權

無本錢互屌

岩！！

黎明行動係朝早搞，唔是夜晚搞的。
［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

推

同意！大家唔好忘記每個手足付出！

1112個日真係有一種大師兄歸位嘅感覺
全港開花
最勁就係大補塞死上路
沙田每1個大十字路都塞死
塞到狗車由大圍排到上獅子山
我地就係要呢種動員能力

大家要記住
每個人都要做多一步
每個人都有覺悟
我地先會成功！

大家努力爬山
場仗未完
檢討係有必要，只為下一步做得更好
大家加油